文宣做嘢！黑狗對住背心拖鞋平民用tear gas！

屌你老母臭化西

唔可以習慣狗隻濫權！